[好文回顧] 啱啱溫溫下書喊咗 by電機大家姐

dim Kai ngo yiu dok she??!!!
Dim Kai ngo kum fai
Chui zhou dok she ngo mud dou mo!!!
And I study in this updup room
Why I’m sooo poor
And Ching yan jek is coming!!
Why ngo mo gf!!!
Ming Ming ngo yau chin yau handsome
ham Zhou!! Dim kai ngo gor yan Kum fai
Ayyyyyy
Ng Zhou yan la
Yan san mo 22

啱啱温温下書喊咗

圈b=校台清泉

Ching yan jek is gone and i still have no gf

我已經好多fans了
上次翻學俾6個毒撚追蹤我
唔好再撻我朵ok?

ha b

前日俾4b條肥西捉住話想打我
撻咗你個名出嚟話跟開你